撑阿仙奴就同撑港獨一樣

年年都係咁, 最慘係睇唔到有希望, 好撚灰